喂屌楊明唔撚係咪比人放生左下話

又醉駕又走佬又撞爛埋文物
仲可以咁撚張揚開分店
撐警真係大撚哂

你第一日知香港驚察 徇私枉法？

依家喺香港撐建制冇前途
撐差佬就可以打橫行

吹咩

今時今日仲有信腥港狗賊？你無嘢呀！？

邊有告

推